喂早排梁+輝條柒頭幫佢工人醫病唔係好多人撐架咩?

畀佢啲演技呃咗